外交部：二十國集團峰會期間不會討論香港問題

外交部部長助理張軍表示，可以肯定的說，在二十國集團峰會期間，不會討論香港問題，中方也不會容許討論香港。被問到美國總統特朗普若在會面提出香港問題，中方會如何回應。張軍重申，香港是中國的特別行政區，純屬中國事務，無論在任何場合，用任何形式，都不容許任何國家和任何人干涉中國內政。張軍表示，二十國集團峰會是國際經濟合作論壇，是會議的定性，重點是聚焦全球經濟和貿易金融等領域問題，加強宏觀政策協調，合作應對挑戰，又說，香港特區政府為了維護社會公義，彌補法律制度上的缺陷，採取一系列的舉措，是完全必要，中央政府也支持特區政府所採取的舉措。對於美國國會早前提出推出《香港人權與民主法案》，會否影響香港的獨立關稅區地位。中國商務部副部長兼參與中美談判的國際貿易談判副代表王受文表示，香港是以單獨關稅區身份，作為世貿組織的成員，美國與香港的關稅安排，是在世貿組織一系列的協議管理，任何關於香港關稅的問題和待遇變化，都必須遵守相關協定，是國際義務。

2019-06-24 10:28:08

係中國唔討論 唔係其他國家唔討論
你中國話到事咩？

好惡

你咪唔好出聲囉
你睇下其他國家會唔會聽你支笛

9uper，個會你話事? 侵講明會傾，你咪唔好傾囉，最好G20唔好出現，侵講左刁唔出席G20就即刻加關稅

淨係聽 唔好講野囉

惡過華秀隻狗

好撚大個官威啊口交部
以為全世界真係你大撚曬？

人地要講吹咩？

香港人權關係法乃美國內政,支那切勿說三說四

取消關係法 睇你仲討唔討論

on9
世貿咪又係美國佬盤棋，佢想點搞輪到你講，
淨係識係自己國家放狠話，去到美國同trump傾成隻狗咁，坐位同班記者差唔多，根本美國就當你下屬，得你自己以為自己係大佬。[img]圖片網址[/img]

口交部果然冇改錯名，口交唔洗出聲又啱喎

俾d 霸氣直頭唔去g20
廢事問到維尼口啞啞 大家尷尬

ok姐係香港死硬 香港變臭港

安排佢坐到咁都肯坐低傾，證明中國都知如果唔傾就死撚硬